網頁版睇唔到圖

要撳9竹去先睇到

你好，請問 設定 -> 自動顯示圖片 係咪已經開左？

捨得FIX未？

開左都睇唔到圖

我地已經知道問題來源，會盡快推出更新

你好，請問係唔係全部 post 都睇唔到？定係特定 post 先睇唔到？用緊邊個 browser？

全部 post 都睇唔到
chrome

yess , all cant see

using edge

請問你地入呢條 url 睇唔睇到張圖？

圖片模式又睇唔睇到圖？

睇到
圖片模式睇到

全部圖都係轉轉轉 唔識自動顯示

睇到呢張圖，但係全部post D 圖都係 係度轉，唔識顯示

收到晒，有 d 頭緒，可唔可以幫我睇下 console 有冇 error?

會盡快修正

網頁版加icon以前喺cursor原位，而家自動去咗頭
係咪得我有咁嘅問題

冇嘢了，已F5，謝

你好，想問埋你係用緊 windows 定 mac？ Chrome version 幾？

呢個網 d 圖 load 唔 load 到？

win10 Edge 都係睇唔到

我地已經推出更新修正睇圖問題，請大家 F5 試下